回憶Kobe練波狂屌林書豪 Nick Young：他被屌得超慘

〔體育中心／綜合報導〕湖人傳奇球星「老大」布萊恩（Kobe Bryant），過去在場上對隊友總是相當嚴厲，連台裔後衛林書豪也遭殃過，有次在練球時被Kobe罵「混蛋」，而兩人在湖人的前隊友N.楊恩（Nick Young）近日回憶起這段往事，也在節目中還原當天的狀況。

這整件事是發生在2014年12月，當時狀態相當低迷的湖人隊戰績6勝16敗，加上排在全聯盟墊底的防守成績，讓布萊恩在練球時情緒大爆發，當場怒飆隊友「你們軟得就像Charmin（編註：一種衛生紙品牌）」，接下來他特別盯上林書豪，只要林書豪持球不投籃，布萊恩就會在旁邊吼：「這混蛋不投籃，投！給我投！」

「我記得那天訓練剛開始他（布萊恩）就在狂虐林書豪，我猜他認為當天林書豪並沒有做到自己該表現出來的樣子，」N.楊恩在主持自己的廣播節目《Certified Buckets》時說道，「反正布萊恩就是狂酸林書豪，還不斷對他噴垃圾話，說自己不知道湖人簽下他幹嘛。」

N.楊恩也表示，自己在練習結束後主動安慰林書豪，叫他別難過，就當是運氣太差被盯上，「但他（林書豪）真的被罵得很慘，我也跟他不然就學學普萊斯（Ronnie Price），認真防守一下啊，給（布萊恩））點顏色瞧瞧。」

相對於林書豪不敢回嘴，N.楊恩回想當初自己被Kobe罵混蛋時竟回頭嗆他：「這世界沒人能夠1對1守住我，沒有人！」沒想到布萊恩不但不吃這套還反嗆：「感謝上帝，我跟你們本來就不在同一個世界。」

雖然當年跟布萊恩打球發生了不少衝突，不過如今再回首這段往事，N.楊恩也表示自己仍然相當尊重他，而他也透露最有趣的，就是當他們隔天贏球後布萊恩最後竟然公開稱讚了大家，讓他們全都哭笑不得。

人地而家係CBA天王

皇馬傳奇球星「老大」基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo），過去在場上對隊友總是相當嚴厲，連西班牙後衛拉莫斯也遭殃過，有次在練球時被Kobe罵「混蛋」，而兩人在皇馬的前隊友拿華斯（Navas）近日回憶起這段往事，也在節目中還原當天的狀況。

這整件事是發生在2014年12月，當時狀態相當低迷的皇家馬德里戰績6勝16敗，加上輸給國家勁敵的成績，讓C朗在練球時情緒大爆發，當場怒飆隊友「你們軟得就像Charmin（編註：一種衛生紙品牌）」，接下來他特別盯上拉莫斯，只要拉莫斯持球不傳給他，C朗就會在旁邊吼：「這混蛋不傳球，傳！給我傳！」

「我記得那天訓練剛開始他（C朗）就在狂虐拉莫斯，我猜他認為當天拉莫斯並沒有做到自己該表現出來的樣子，」拿華斯在主持自己的廣播節目《Certified Buckets》時說道，「反正C朗就是狂酸拉莫斯，還不斷對他噴垃圾話，說自己不知道皇馬簽下他幹嘛。」

拿華斯也表示，自己在練習結束後主動安慰拉莫斯，叫他別難過，就當是運氣太差被盯上，「但他（拉莫斯）真的被罵得很慘，我也跟他不然就學學馬些路（Marcelo），認真防守一下啊，給（C朗））點顏色瞧瞧。」

相對於拉莫斯不敢回嘴，拿華斯回想當初自己被C朗罵混蛋時竟回頭嗆他：「這世界沒人能夠1對1守住我，沒有人！」沒想到C朗不但不吃這套還反嗆：「感謝上帝，我跟你們本來就不在同一個世界。」

雖然當年跟C朗打球發生了不少衝突，不過如今再回首這段往事，拿華斯也表示自己仍然相當尊重他，而他也透露最有趣的，就是當他們隔天贏球後C朗最後竟然公開稱讚了大家，讓他們全都哭笑不得。

呢篇文有潛力

有次在練球時被Kobe罵「混蛋」

改完Proofread下先啦

工聯會「第二老大」麥美娟，過去在立法會對在場人士總是相當嚴厲，連香港特別行政區現任行政長官林鄭月娥也遭殃過，有次在開會時被麥美娟罵「混蛋」，而政務司司長張建宗近日回憶起這段往事，也在節目中還原當天的狀況。

這整件事是發生在2019年11月，當時區選後士氣相當低迷的建制 86席，加上民主17區過半數的成績，讓麥美娟在開會時情緒大爆發，當場怒飆政府「你們軟得就像Charmin（編註：一種衛生紙品牌）」，接下來她特別盯上林鄭月娥，只要林鄭月娥提到區選，麥美娟就會在旁邊吼：「這混蛋不投票，投！給我投！」

「我記得那天開會剛開始她就在狂虐林鄭月娥，我猜她認為6月開始林鄭並沒有做到自己該表現出來的樣子，」張建宗在廣播節目時說道，「反正麥美娟就是狂酸林鄭月娥，還不斷對他噴垃圾話，說自己不知道6月至今支持她幹嘛。」

張建宗也表示，自己在開會結束後主動安慰林鄭月娥，叫她別難過，就當是運氣太差被盯上，「但她（林鄭月娥）真的被罵得很慘，我也跟他不然就學學姐姐葉劉淑儀，認真防守一下啊，給麥美娟點顏色瞧瞧。」

相對於林鄭月娥不敢回嘴，張建宗回想當初自己被麥美娟罵混蛋時竟回頭嗆她：「這世界沒人能夠嚴厲譴責我，沒有人！」沒想到麥美娟不但不吃這套還反嗆：「感謝上帝，我跟你們本來就不在同一個世界。」

雖然當年跟麥美娟打球發生了不少衝突，不過如今再回首這段往事，張建宗也表示自己仍然相當尊重她，而他也透露最有趣的，就是當他們隔天開後麥美娟最後竟然公開屌了林鄭月娥，讓他們全都哭笑不得。

改做尼馬同卡雲尼應該會幾好睇

我屌你老味

2個唔比打波咩?

Pish

痴撚線

無人可以一對一守住拿華斯